冷靜完一晚，各位利迷覺得卡列斯駛唔駛死全家？

：仆街廢龍自爆全家出街畀車撞死
：已經好過米仔架喇自爆少咗，YNWA

你要

把口咁臭架你

用你全家性命補償算啦

講真 只有灰 無咩嬲
時也命也

唔使

利申：皇

可唔可以用猁迷條命同卡列斯換

要 但利迷同球員係一家親

利物浦D球員當球迷係屋企人一樣,應該連埋D猁狗一齊死哂就最好

冷靜完一晚冇野架啦